點睇男仔唔肯俾400蚊min pay去吧睇波

是咁的，世盃已完。

但係，禽晚除左法國贏波之外仲發生左件事!!!

我同幾個同學book左張枱睇波啦(尖東一名店)，咁我地就一早就知有min charge嘅。有個朋友就事先約左個男仔一齊睇嘅，而佢地本身都有興趣join我個booking。點知個男仔到開場前佢先知個min charge根住話唔泥。搞到我個朋友勁尷尬。。。。。。。。。。

點睇？

唔係肯唔肯比問題，係你唔一早講定既問題

你一早知但係唔講

覺得唔抵咪唔睇 有乜問題

屋企睇0 蚊，出面睇嘈撚住晒

400....on9 先比

我係屋企睇好過，唔係冇錢比，係唔值，講緊你個女仔fd唔值比4舊陪你睇呀！

其實本身條女約我, 我都OK既
不過最尾先知個BOOKING係你既,
你咁8婆, 咁少事都上網唱我 又成日要人請 我去到重得了?
所以先唔去姐

你估我買得起IPHONE 會睇唔起一場400蚊既波?

可能有誤會，事主不似係你（已preliminary起底）

On9仔，比波台狗撚喎你

事主係我細路

400蚊一位定一枱？
你係男定女？

泥你老母

人頭費400蚊真係情願同班fd係屋企睇 甚至卜間酒店睇好過

又唔係酒吧先睇到 決賽免費係人都睇到

講氣氛 係酒吧總有幾個屎忽鬼係度講波 以為自己係講波佬

四百不如去食餐放題

識唔識中文?

400不如去搶

雖然知你假膠
但我比多$300 min pay ssp yoyo睇波唔好過陪你班平胸臭西？

禽你老母
根你老母
泥你老母
死返5p啦